廢老簡直唔應該有電話既權利

唉 老母差d比人呃啦又
仲要信個外人多過自己個仔
不斷同你駁
真係好撚驚層樓都比人呃埋

有咩問題
你試下老母成日俾人呃仲可唔可以咁講
俾人呃完仲以為自己賺左

廢老真係要鬧下先生性

嘩 屌 今次係咩騙案

建議應付智障父母嘅方法：

事但打返篇唱反調文上網，最好批評埋佢地本身誤信嘅source，再WhatsApp條link俾父母睇：你睇下，網上面啲人係咁講架

佢地咁信外人，咪扮返外人點醒佢地

以其之道還施彼身

老母咁蠢
個仔都唔荒好得去邊

祝你老母比人呃，佢有話過自己老母

你講乜先岩

佢有話過自己老母